咪撚再叫黑社會啦屌你

你越叫佢越HIGH, 0攻擊力呀,
佢覺得自己惡過黑社會, 都不知幾爽
叫佢死全家好過

寄生蟲更好

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

叫 支那弱智仔

你落去叫啦

真係痴撚線
做學生就係原罪
帶活動物資出街都要驚
除時popo話你帶攻擊件武器
有事學校都救你唔到

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀